食屎狗，俾人做磨心做到傻撚咗，抖人工都唔係咁抖嫁

睇新聞睇到好撚嬲，你哋係人民公僕。
犯咗事唔洗獨立調查？垃圾監警會官官相衛

問責官員道歉了事？無交代，五大訴求企硬唔轉立場，火上加油的解說，遇到記者提問唔答轉身走？你班人咩事呀？

盧偉聰講到成個弱智仔咁，李家超講黎講去錄音機，林奠個閪婆你繼續死撐啦，反正你都做咗開頭啦，香港多得你唔少！

無人想香港亂，大家都當香港係屋企。係一個可以講法治的屋企呀！全世界朋友都黎玩黎做生意，而家唔聽訴求，區區都同你玩，想用黑社會壓我哋？我睇你壓到幾時？！香港人已經爆緊煲，林奠政權時間已經無多。

我哋要公平，公開，公正

五大訴求，調查警黑勾結，調查埋何妖勾結鄉黑打無辜市民條仆街垃圾食屎狗

香港加油！香港人加油！！729 罷工！！！

PS： sorry 講到1999，但係唔講出黎我諗人都會癲